未來大方向 同意請正評幫推 不足請更正

依家最重要一定係平反612係非暴動同正視警權過大，和理非同勇武各有用處，可互補不足，應合作，不應分化。和理非可吸引民眾，依家政府諗住打民意牌，所以和理非係民意上可制衡政府。衝係要，但唔係每次都衝，等開會或合適時先再衝，一定要有衝既理由同目的，唔好亂衝，唔係會失民意同白白送頭。
1. 設deadline
6月尾就g20,外交壓力一定有，所以政府諗住用和平同拖，等市民心灰同件事淡。設死線可阻止政府拖落去，同埋政府唔理，就有合理理由去衝，話政府忽視民意，出師有名。

2. 文宣
長輩圖，外國報導，本地宣傳。多管齊下，香港人好善忘，唔可以比人淡忘，所以宣傳一定要做足。遊行都可以吸引外國報導，絕對有用。每星期遊行係ok,但唔可以拖太耐，否則就變左日常活動，吸引唔到人注意，無左作用。

3.計劃
短期而言，逼政府平反612，正視警權過大。基本上一定會有衝突，所以裝一定要準備好，諗方法改善聯絡同戰術，eg現場人士可自行開gp傾，以防有鬼。同埋要速戰速決，g20過後香港影響力應該會細左，所以死線一定要有。另外，正視警權可確保以後既遊行等活動既安全同防止打壓，一定要做。

中期而言，立法會選舉要鸁，先有機會搶返主導權，所以登記選民，幫住老人院既長者改地址取消選民資格或帶佢地去投票。同埋有位巴打搞左個黨分 薄民建聯啲票，可以幫下手，減低佢地當選機會。

長期而言，如果今次成功，可以食住個勢，要求真普選。咁有立法會有民選特首先會有自主權，同埋大家可以入政府做，多啲自己人，有咩事都容易進行，慢慢換血換走班親中。

第一次出post,有咩不足請指教及包容。
內容都係大方向，詳細點做要靠各位

自推

推

push

幫推

thx

pish

認同

要令到多啲人有共同目標